long d女友要我幫佢買女校服

我女友係一個好鐘意著校服，jk的人
佢成日都買好多jk裙一set正式果d
咁佢發現我附近（台灣）的一間學校
的校服好好睇
一直想我幫佢買，但唔準我搵代購
令我十分無奈
男人老狗走去買校服裙
今日攤牌我問佢點解唔俾搵代購
佢話佢想要的係過程
佢要買佢自己都買到
仲拎佢以前鐘意的人（無起埋一起）出來
話佢主動幫佢搵資料，搵咗好耐，跑來跑去，心意最重要

求開解

換左個女朋友佢

我好鐘意佢

你同舖頭話幫妹妹買校裙 然後你同女友講付出左好大勇氣

會唔會俾人拉架

乜有女仔咁無聊，下下計住計住有排受，加油啦ching

一年了 long d真係好辛苦

比返套校服人啦

都未買，唔敢問啊